AOC Q2477FXQ Monitor 有無100% sRGB?

早幾日去深水埗高登買咗個mon（AOC Q2477FXQ）。個sales話有100% sRGB，但係返到屋企發現個盒無寫有，上網揾資料又揾唔到有。

想問下究竟有無100% sRGB？

（唔使同我講深水埗呃人之類喇）

喂呀認真問

有冇都冇分別咖啦對你黎講

買個校色器 tune完就知
認真答

你都有答案喇

100% sRGB 肯定係所有電腦mon 最大既賣點

你覺得官網會唔寫？
包裝會唔印？

無錯
當年我部$999既 viewsonic 都大有寫

其實有寫，你搵到未?

AOC垃圾

揾到喇喊出嚟，原來喺最頂張相度，我Search keyword search唔到

仲以為樓豬去左拎刀落SSP

睇中咗你個mon
樓主有冇簡單review可以畀我參考吓

正正常常咁，你想知啲咩？